處理車禍後離場 騎警意外遭同袍撼低

將軍澳寶寧路與坑口道交界迴旋處，凌晨5時許，警方交通部一輛電單車與一輛私家車款的警車，在迴旋處發生輕微碰撞，駕駛電單車的交通警員翻車墮地擦傷，電單車左邊車身損毀，警方私家車則車頭泵把受損，救護員趕至現場，將受傷警員送院治理，車禍原因有待調查。兩警車上的警員，於事發前在距現場約200米外，處理完一宗送外賣電單車的交通意外，兩車離開後不久即告相撞。

啲黑警又出來柒了

係美國一早開左槍

支持

如果撞既係市民應該馬上拉左番狗屋打

班社會寄生蟲自己撞完分分數又放幾個月工傷照出糧 整車又用市民錢

受傷市民涉嫌襲警、阻差辦公、刑事毀壞
將於明日於觀塘裁判法院提堂